Dashwood, van te voren ziende, eerst als een waarschijnlijke geval had zichzelf te verwachten, want op één na.
Ze had nog een reden om haar kinderen te blijven waar ze zijn; een brief van haar schoonzoon had haar verteld dat hij en zijn vrouw waren om in de stad te zijn vóór het midden van februari, en ze vond het terecht dat zij soms hun broer.
Marianne had beloofd te laten leiden door haar moeder, en ze heeft het dus zonder oppositie, maar bleken prima afwijken van wat zij wenste en verwachtte, maar ze voelde zich geheel verkeerd, gevormd op verkeerde gronden en dat door haar langer voortbestaan in Londen om haar de enige mogelijke verlichting van haar ellende, de persoonlijke sympathie van haar moeder en haar gedoemd om deze maatschappij en dergelijke taferelen moeten voorkomen dat haar ooit weten een rustmoment.
Maar het was een grote troost voor haar, dat wat kwaad op zichzelf zou goed naar haar zus; en Elinor, anderzijds , vermoeden dat het niet in haar macht ligt om te voorkomen dat Edward geheel, bemoediging zelf door te denken, dat al langer verblijf zou dus pleiten tegen haar eigen geluk, zou het beter zijn als Marianne dan een onmiddellijke terugkeer in Devonshire.
Zorgvuldigheid bij het bewaken van haar zus uit ooit gehoord Willoughby's naam noemde, was niet weggegooid.
Marianne, weliswaar zonder het te weten zelf, bood al haar voordeel op; noch Mevr Jennings, noch Sir John, noch zelfs Mevr Palmer zelf ooit sprak van hem voor haar.
Elinor wensten dat hetzelfde begrip had uitgetrokken naar zichzelf maar dat onmogelijk was, en zij verplicht was om te luisteren, dag na dag aan de verontwaardiging van hen allen.
Sir John, kon niet hebben geloofd.
"Een man van wie hij had altijd zulke reden te denken!
Een dergelijk goedmoedig collega!
Hij wist niet dat er een bolder rider in Engeland!
Het was een onverklaarbare zaken.
Hij wilde hem aan de duivel met al zijn hart.
Hij wil niet spreken een ander woord voor hem, hem ontmoet waar hij mogelijk, voor de hele wereld!
Nee, niet als het zou moeten worden door de zijkant van Barton onzichtbaar, en ze waren altijd kijken voor twee uur samen.
Een dergelijk onverlaat van een collega!
Een dergelijke leugenachtige hond!
Het was alleen de laatste keer ontmoette ze dat hij bood hem een Folly's pups!
En dit was het einde !"
Mevr.
